屠龍死士（PTGF)

［屠龍勇士］呢個肥婆知唔知個醜字點寫

3年了，人生有幾多個3年，3年終於證明到一段感情係充滿住咁多既回憶，小李的確係真男人來

屌佢老母人形豬

gmail?

68KG
屌你豬黎?

原來已經3年
小李係咪仲同緊佢拍拖

胖虎阿妹咁撚樣

小李

又回帶

小李！你唔會嫌棄我吧！

到依加都唔明點解條女做雞都可以接受

小李老母都讚好

可能有錢分

Plot twist可能係小李推個肥婆出黎做

見返小李就覺得時間過得好快

好懷念

條女真係極品嚟
醜肥矮樣樣齊
仲要拜金自戀
最尾仲喺到扮自殺博同情
唔明小李做咩仲可以頂得順

小李有私聊我叫我刪post其實，不過我就廢事post了，真愛來

睇來冇人再記得小李同個肥婆